諸多表情既佢真係太引人犯罪!!!!!!!!!!!!!!

頂唔緊

係 我好想一拳中落去

會想打佢..

who?咁肥既

犯罪..！！！

我po定靚女圖幫大家洗眼

我老婆仔
肥肥地好好屌

my wife

非u老婆仔+不肥

米搞事拉

我幫佢頂

我一拳打到u入icu

其實佢都唔差

好似瘦左

你頂唔順..

近期的話 又精神左
想屌

幾靚...

我幫緊你安撫入咗依個伏po嘅連登仔咋

我頂到

唔好貢仁拉

無中伏

我老婆不嬲唔差美到死圖㖭

補返

咪色我老婆

睇到我x咗出來…

咩叫x